趁班外資基金佬放哂假, 個市又低殘, 點解中資唔大舉進軍港股 ?

內地又得放聖誕假

依家擺明班外資基金佬一早「走光」, 個市無乜人氣

中資點解唔大舉進軍低殘既港股 ?

等班外資基金佬 放完假返嚟, 迫住要追貴貨 ?

班蝗 唔係好鍾意搶主導權既咩 ?

依家外資戰力薄弱, 仲唔進攻等咩 ?

攻足一個月, 到農曆年前又派返貨畀外資基金佬接

笑左外資冇曬其他市場比佢玩一定要接你貨?
你扔錢推高曬最後冇人接外資笑到你面都黃

無錢買 不了

如果係咁

咁即係 班蝗資咪又係打算勾結外國勢力 一齊o係港股做世界
受害既又係一班散戶

講到尾 班蝗都係無撚用

中資打上自己個市好過啦